TIME TO SLEEP

Good night

See u tmr

陣間睇歐聯?

Yes 撐鍠

肥婆愛隊準備比人456

屌你老母

雖然好大機會

（笑）

我屌你老母

面對現實啦仔

準備睡了 起身個陣應該岩岩好踢完

點鳩樣

點解我每晚上親lihkg都見到你既post

妹ching 翻學壓力大 夜晚先有時間9up減壓

55

矮妹好人黎 唔準恰鳩佢

屌真訓3點半起身睇踢仁出局...

靚女？

唔知 佢唔受我溝

所以先同元一齊

小弟都有溝吾到既女 我灰了

訓啦ching

你明明同我講你係女人

唉好撚多煩惱 訓唔到呀 丫b

好蠢 咁都信

你真係好仆街

有9的妖魔

殊 呢個秘密xxx都唔知

我都係咁話

Xxx係邊個

唔好阻我訓教了 好那嘈

我真絲

速成一個碼就係佢頭一隻字

屌你我都唔撚打速成

屌你好閪蠢

絕交 以後不同你講野

Why you no sleep?

握手和好 又是真手足😜😜😜

唉 想叫春

Handhand gd boy

叫囉

🤚

呀呀呀

得
你真係好on9
無撚句認真

咩呀 咪又係個三幅屁 屋企 翻工囉

唉又生暗瘡屌那媽

啱啱生左一粒

一粒就收皮啦

-.-

點呀唔應仆街

咪恰佢 she is my baby

5

屌 覆來覆去都係三篤屁 你都無d新意

-。-

想自己住呀

想知個個咩呀媽過左世單野-.-

人地d事

想同老豆住

唔能講得==?

咪阻人扑野啦

得閒先

你宜加好撚忙咩-.-

無心情講。。

😱

屌你條仆街肯定屌緊我好煩 都係唔同你講野

你煩開

屌你搭什麼嗲

吹?

吹你唔漲 你屎忽lone漏氣

你個胸漏氣